\subsection{Bohnenmus}
\subsubsection{Zutaten}
\begin{itemize}
	\item 150g Bohnen trocken (Kidneybohnen, schwarze Bohnen)
	\item 1 Zwiebel
	\item 2 Knoblauchzehen
	\item 2 EL Olivenöl
	\item 1/2 TL Kreuzkümmel
	\item Salz und Pfeffer
	\item Chilipulver (optional)
\end{itemize}

\subsubsection{Zubereitung}
Die Bohnen im Schnellkochtopf für 15 bis 20 Minuten kochen. Die Bohnen mit der etwas Flüssigkeit pürieren, ggf. nachgießen. Die Zwiebeln und den Knoblauch schälen. Zwiebeln fein hacken. Knoblauch durchdrücken. Das Olivenöl erhitzen und die Zwiebeln und den Knoblauch darin glasig dünsten. Das Bohnenpüree dazugeben und bei schwacher Hitze etwa 5 min mitdünsten. \\

Die Sauce mit Salz, Pfeffer und Kreuzkümmel kräftig würzen.
